[求救] 轉完個Windows落SSD

但開機見到冇寫住windows boot manager
搞到入唔到windows
我係用easeus todo backup clone個C drive
究竟要點搞先可以用到個SSD入Windows

係咪要入bios黎選擇番啟動次序

見到有條咁既片

利申：冇用windows，用緊linux

set完都係咁 完全冇分別

我估你轉左m2?
轉m2 要入bios set野

點set?

唔知你乜底版 好難教你
總之你搵下有個位可以enable左m2
然後先可以set佢去做first priority boot

不如影個bios個setting黎睇下

排次序

Macrium真心好好用

HDD有機會個boot partition係hidden，你齋clone C 係冇個boot manager
用隻HDD boot起開disk management嚟𥄫𥄫